[Netflix] 史提芬蘇德堡iPhone攝製新戲《High Flying Bird》預告

效率高到 估唔到unsane之後又黎一套iPhone戲
賣埋俾Netflix，又一發行策略

2月8號上架

DeMarcus Tillman 真係入到NBA

American Vandal條友